其實點解9成9啲教車師傅都係男人嚟？

點解冇乜阿姐去做，順便𥄫下仔？🤔

女人渣車

可能釘哂牌

1212隻腳呀，幾時輪到隻手呀

小心d唔好撞倒d老襟

上過2堂女師傅教車 ,講野又快又細聲

第一堂個女教車師傅 教我入波 係咁chok我 屌

又冇9成9咁誇 學院好多女師傅 之前考車成日都見

chok 你支棍？

無女考牌主任

我嗰個係女人
教得好好